感激亞布泰為港人搵口罩，不過......

我唔係想分化，亦唔係想怪責，但今朝有救護同事去買口罩，竟然話救護員唔係前線亦唔係醫護......最後買唔到😭
果然最後救護員左右不是人！大家唔駛叫救護員罷工，救護員工會冇撚用架，唔會幫同事開聲架！救護員market勁細，唔做救護係好難搵返呢個人工，一家大細等住開飯！我只可以揀繼續玩俄羅斯輪盤，定監生餓死全家😭
醫生護士有工會SUPPORT，唔做將軍澳醫院可以做聯合醫院，甚至可以做私家醫院！
各位救護手足真係自求多福，冇咩事我去寫遺書喇！

核爆都唔割！光復香港！肺炎革命！

公司唔派俾你就去咬公司
咬阿布泰把撚

最好前線醫護都唔撚俾

最好唔撚俾你啦 三毛 搵黨拎口罩啦

如果你覺得我係咬亞布泰嘅就係啦，訴下苦都唔得

屋企成千個口罩 夠罩埋老母對下垂波
暫時唔洗撲住

不過你發咩LONG黎?
首先唔明點解要俾醫護先
醫護要返工首先應該確保僱主提供足夠既保護 即係有口罩
而醫護收左工都係普通人

睇唔明點解有特權

你公司有冇俾口罩你先
憑咩覺得自己有特權
收左工唔係普通人?

阿布 真係有啲 on9

如果有 target 就透過 FB pm 買算啦

依家搞到咁多人排 ... 又引起一惡性遁環了

我冇特權架，我只係覺得老細話醫護同前線可以有少少優先，不過去到就話救護員二樣都唔係，訴下苦啫，我都冇話要老細交代喎

我都唔明點解要比醫護先架🤷‍♂️
咪多謝你囉，可以屯積成千個口罩👍

最好要人地粒魚蛋都冇甜醬

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

老母對波都拎埋岀黎
睇報導話消防都唔多夠口罩
師兄為左下更要慳住洗

訴苦為名公審為實
諗嚟諗去又諗唔到自己有咩理據
於是放上網公審等人幫你諗
肉唔肉酸啲

如果你係要咁諗嘅都冇辦法🤷‍♂️
肉酸架，如果我係你咁諗

返工俾唔夠保護
係公司問題
覺得公司冇做野保障員工安全
係可以唔做

雖然應該賣埋比救護
不過人地facebook 寫明入境海關嫁
無得拗既 阿布已經做得好好

有冇諗過組團攪返個新公會

政府其實有足夠CSI 口罩，搶黎做嘜鳩

truth
不過老闆鍾意賣比邊個係佢嘅自由

如果係寫明嘅，救護員去自找係真係on9嘅，不過佢係話前線同醫護（海關，入境等...)

你都痴撚線 唔撚係怪你個公會唔俾口罩你
怪aboutai

我識有人係公務員潛撚左好多盒口罩返家用
資源真係咁撚唔公平

冇人知夠唔夠囉

部門分配 永遠係唔公平
要用個d 無
無用個d 有多

應該咁講
未爆之前啲口罩多到無人要

CSI口罩去晒邊？

【武漢肺炎】本港8宗確診個案 曾接送患者救護員至少3人不適

訴苦就搵朋友啦屌你
擺上黎就叫公審la on9閪

算吧啦 救護從來無人記得
就算到呢一刻
啲人都係會記得消防 唔會記得救護
根本救護每一單case都好危險
因為班仆街大陸人會講大話
死都唔講自己返過大陸 當普通case做
祝福每個救護員 醫護 好人一世平安

不如pm 阿布泰同佢反應下啦
無傷大雅

公司推佢去死都仲甘心做棋
抵俾人唔記得架喎

哦，連登開pose就公審

唔需要喇，只要大家記得救護員係可有可冇，訴下苦係on9就可以喇，今日𨳒鳩我嘅，祝你一生好運，唔駛用救護服務

唔好加把口喇，做救護本身就係錯，只係要不斷承受無理打壓，一開聲就係on9，自己申請攞黎衰

佢有公開賣比市民喎
只不過係另外留咗貨比醫護

咁可以點呢？唔做？
有頭家要養點樣可以咁決絕唔做就唔做？

我諗係我自己放錯焦點啫，我一箱情願當救護係前線/醫護，如果亞布泰老細見到呢個pose嘅，我同你say sorry🙇

唔係無道理，值得關注

但語氣真係好差
主post同樓主每次覆留言都係
訴苦程度勁到變公審

所以都係負評
希望大家為場運動學下點好好說話
乜都屌乜都自怨自艾乜都單打
就大家散㗎喇

X2

又要含又要怨
咁要睇命仔緊要定頭家緊要囉

不過都係唔撚關阿布泰事
要屌屌你間公司
政府仲要繼續放緊人入黎
等醫護送頭

出入醫院，比一般人風險高，保護自己同屋企人都要口罩，政府縮數剩係俾開工用嘅數量
唔講呢d，老闆鐘意點賣咪點賣，吹咩
唔滿意咪抵制咪撚買

同意
唔明放上黎發悔氣有咩用
覺得救護都好有需要嘅 咪fb同老闆提出
同埋人地依家都無唔比你買 只係無優先姐
大把普通人一早去排隊買

如果有不滿，咪直接pm aboutthai lo,
咁人地都係第一次實行，一定會有d不足，唔啱咪改囉
唔使下下都當lihkg係許願版，定係你唔想係fb現真身同人講？

人地好聲好氣提議你揾阿布泰問下
你又喺度發悔氣
又無人話救護可有可無
聽日屈臣氏返貨 去排下搏一搏啦

阿布個老闆係前海關，比海關追殺連工都無埋，宜家都肯海關優先（我尋日facebook仲見到海關入境醫護優先），算係咁啦，不過樓主你開工用定私下先用，開工用你應該屌消防處老母喎，提供足夠口罩比救護開工係消防處責任，至於私下用就全港大把人買唔到包括我

開工嗰份問政府拎好合理
有咩唔夠就屌政府

收工同普通人係一樣自備
咁點解要有特權
阿布泰已經做多左
仲要俾樓主開呢D廢POST就係因為樓主冇特權

用保護屋企人做理由
應該要係屋企都帶口罩先講得通

喂，你好有潛質做廢老藍絲wor，人地欠你架？
自己唔pm老細，係到發悔氣公審有撚用呀
你覺得我地有口罩俾你咩

仲有呀，你咬左你老細未呀
定係驚無左份工，所以走去屌亞布泰

你講野真係好有建設性
睇完一定想幫你啦

我心目中都當你地係醫護，真心感謝你地救護員，明白你地都承受好大風險，但abouthai係同路人，係度出post好易俾人利用黎分化，可以試下fb pm問下佢地
加油💪🏻

樓主應該係藍絲黎

同意

退一萬步
上連登許願勾關注都合理嘅
但唔係呢種語氣

訴求係「想救護都可優先」
但語氣下下都「我知救護可有可無」「救護係condom囉」「我地死我地事啦」「希望你地無事唔洗搵救護囉」，咁就真係純粹表達問題

樓主
真心睇下咁多人屌你「老憑心態」
係要檢討下自己點解可以將你覺得理直氣壯嘅野講到人人都覺得不合理

起一起樓主個底先啦，條友假膠黎。

人地一早講左，唔知去到現場都會知
只係D on9死都要，覺得排左就會有
人地排欠左你咩..
唔賣比你就唔賣架啦仲係度死lur

成個八婆咁

On9

去鬧政府囉
做咩啫你

放心啦 應該冇下次 肯做既人仲會愈來愈少
做好人原來會比人插不公平 處事不周
呢個咩社會 係咪痴撚左線

屌你咪撚扮黃絲講野分化啦 好肉酸
啱我去到亞布泰見職員面對咁多人都無燥底
仲安排得幾好 唔會比假希望你咪算係咁 籌派完咪籌下次 你估人地係耶穌可以五餅二魚？
你自己拎唔到就想唱人？on9

唔好賣比黑警就得啦
佢哋咁叻又咁多OT錢
使乜落嚟同我地小市民爭口罩呢

我屋企得30個口罩

做生意我鐘意賣比邊個咪邊個 唔鐘意咪唔好買 冇人逼你排
倒蝕賣比你 仲要比人屌
香港人真係冇得頂

咩二樣都唔係。。。on9 block

我意思係佢囤積左成一千個

護士有罷工
你有冇罷工？
冇就收皮

blocked

又唔好太怪樓主
救護都出晒名二奶仔嚟
under消防嗰邊
就算有口罩分
都分分鐘分晒全局消防員先輪到佢哋
而家政府好多dept已經限住數量
救護都同醫護一樣要接觸病人
工作風險都好高
工會又做唔到嘢
佢哋擔心口罩供應量都正常
普通市民都驚成咁
更何況佢哋？

唔通個個月去撲一盒

今日仲收到風amazon買既口罩全部都唔俾入

因為曚面法呀屌佢老母

仲咁得閒個個月去搵新地方買呀?

on9 唔係想分化你講撚到咁?
有無證明先 貼張救護證+user name先啦
咁撚樣係度鳩up

咁點解唔係屌個老細?

同頭先班圍鋪既藍屍大絲思維一撚樣

連登開post唔係公審係咩

咁佢都唔算屌abouthai個老細啫
係想問點解優先又唔包埋都係前線嘅救護
我覺得樓主可以影埋staff card
直接inbox abouthai反映意見

仆街高層

鐘意點賣咪點賣囉，你唔去咬啲發死人財既 走嚟咬呢到 ，香港人真係笑撚死 又咪同大陸人一樣同一個種 自私又要屌 呢啲時候香港人啲大陸人閪格出哂嚟

屌拿星你唔撚去屌政府？ 九唔搭八

咁如果咁講
醫護都唔使做優先啦
佢哋都有政府供應㗎喎
醫生、護士、救護三份工嘅工作內容唔一樣
但性質上係一樣咁危險

咪係
其實係應該供應夠比佢哋
冇理由要佢哋周圍撲

收皮啦分化撚，希望你老母身染十級武漢肺炎

你知唔知佢地一日做幾多轉call？
要不停換口罩
而且csi口罩只係level1
救護係最早接觸到隱形病人個批

小朋友發脾氣要人氹咁

返工個d唔合規格架
所以d護士都要自己買lv2用

我都無話救護唔危險，只係話開工用個d就自己部門有責任比足，私下用個d全港市民好多買唔到啫

咁咪係囉
三者都有機會接觸武漢肺炎病人
點解救護有需求又會畀人屌
不過樓主傻在唔直接inbox講啫

救護員自己要團結
寫公開信，向上級 消防 特首投訴，罷工，成立工會才有力量

唔係投訴私人公司

無撚有錯

其實醫護優先最戇鳩，如果政府連醫護都比唔到口罩佢哋就含撚啦，大家到底係希望醫護頂唔順罷定繼續醫多d大陸撚多d衝入黎？

佢係衰在語氣態度姐
我就唔信大家返工有咩不滿會好直接同老細講
當然始作俑者係垃圾政府
但前線醫護又真係無理由唔包救護

鳩up勿認真

推呢個

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

To救護巴

有某啲局既同事拎撚晒啲口罩走 N95都冇 做case去車個陣都要問救護啲師兄借 唔該晒救護啲同事先 消防處職工總會咁撚垃圾 乜撚都幫唔到 48都冇 食屎啦

收皮啦垃圾 以為講句非分化就無分化

鬼唔知僱主應該提供咩，依家就係無提供/唔夠嘛

救護真係食得屎
有功就無你哋份
有事都無人記得你哋有份
存在感係0

其實特首已經問左國務院拎口罩
你地咁急做乜
一定要出街?

想講嘅係根本救護員同埋消防都係比出面忽視囉
醫護人員係重要但係救護員同樣重要㗎嘛
救護都係人嚟㗎嘛 救護員唔係超人嚟㗎...

有咩問題人地一早睇到有事預先囤積定唔係佢錯喎